小五那年 同老豆and啊妹返大陸

小五同老豆and 啊妹返大陸,
係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方,
搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水,
忽然間又急屎又急尿,而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎),佢就話,大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦.then 我死忍爛忍,忍到個加油站.但係, 個司機話:最多停5分鍾,我又同我老豆剩係講急尿,所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,呢個時候,駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車,sin.
上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,我死頂話吾係.不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎,仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi,我老豆都忍吾住笑出黎,不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很,我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好采, 我痾ge時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓ge時候,面上都帶有猙獰ge表情,因為好臭.痾完之後,我就連個飯盒dump落窗外.可能我無蓋好個盒,dump出去ge時候,d屎飛曬出黎,痴落車較後面ge窗上面.我老豆,啊妹見到笑到Hi Hi, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎,好采d人訓著曬.但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,就個個o曬嘴,有d人用普通話話:哪兒來的屎啊?我當時魚到爆, 驚比人duk穿,我老豆啊妹就恥笑我,直到落車,話比曬所有親戚知,d親戚直到依加仲係度講返件事....

誰偷偷留下負皮

too long 唔睇
btw吾你老母

向窗外屙了篤屎再飛到 大巴後面去
那大陸狗破口大罵 從哪兒來的屎 啊妹老豆狂笑
像突然的肚～～痛 突然間哪有屎坑可以去？

哪兒來的屎

拎個發泡盒 屙啲屎落去
再掉出窗就無手尾跟！

第一次睇?

從哪兒來的屎啊？後座的乘客驚訝！
老豆啊妹瘋狂恥笑 魚到爆炸！
親戚都知道 唉屌 仲講到而家！
下！！！！！下！！！！！！！

屌你老味做多幾年cd rom先出嚟柒啦

又回帶 好似近排先有人回帶完

每次睇到都笑到仆街

番屋企啦傻鳩

有漫畫版

求link

乜咁多文挖返出黎